葉劉淑儀發帖分享「首試」穿窿牛仔褲心得 直言價錢令她感意外！

救命呀屌

墮lin地獄獸

葉劉初嘗性感

係咪佢自己剪開好似隻腳中咗子彈咁嘅

個窿細到長毛都掟唔到野入去

成日黑絲短褲短裙
而家又初嘗爛牛

一睇就知係淫底

快 d 讚佢著得好睇
著牛仔褲好過 show 腿

自己仆街整爛咗條褲咪認咗佢囉

穿咁少
畀啲誠意露多少少得唔得

正皮引伏

葉太影相不嬲好大方 要波有波 要黑絲有黑絲
google都懶

其實比起佢做保安局局長嘅時候
神態反而後生左